連登有愛，尋求今早11點到愉翠苑73A巴失物，有酬勞

電話係屬於我公司，我願意給你酬勞 ，可否pm聯絡謝謝好人有好報 三星寶藍色手機，如有巴絲有屋企汁到提提佢，好人有好報

屋企人